一人一樣90後學生妹裙袋/書包必備既奇怪嘢

襪膠
以前以為係翻版無比滴

連登無90後?

點會有啊
有咩你叫啦連登

學生哥通常有ky

連登真係多基佬

夠鐘訓啦

而家啲學生妹啲襪咁短都唔使用襪膠啦

你應該都以為係無比滴

必理痛

宜家仲邊有90後係學校妹啊

正啦你咩都玩過

煙

梳 橡筋 紙巾 鏡

condom

肛塞

Sorry問得差
應該話 一人一樣90後學生妹必備 得男仔無既嘢

咪咁痴線啦

剃毛器